［和理非求屌］我仲可以做d咩

日日夜夜睇咁多新聞
心已經好攰
究竟何去何從
究竟幾時先完

我都好火
除左遊行罷工
我仲可以做d 咩
感到好無助

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！